##Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.Если существует потребность выполнять один и тот жекусок кода несколько раз, то используются циклы (например, если идет перебор вариантов, или нужно что-то повторять до тех пор, пока не выполнится какое-то условие)